{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152758?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 청하 퐝퐝카무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約の際には、客室料金は2名基準で策定され、特殊客室の場合には入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは決められた規定に従って処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。 入室時に身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル後も払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で策定されますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たりの料金が発生することがありますか？",
            "answer": "追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは決められた規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認が要求される場合がありますか？",
            "answer": "入室時に身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合、入室はできませんか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は、入室をお断りする場合もあります。キャンセル後も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるとのことですが、その場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の物の破損や盗難の際にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 576
    }
}